大家唔好繼續係連登到問自己友仲行唔行落去

黎得連登既大部份都知「五大訴求，缺一不可」架喇

我地完全明白袋住先既可怕性，所以唔好再圍爐喇，跪求各位出去做文宣！

另外，真係撤回既話大家要諗點回應。

淺黃至淺藍既人有可能會覺得睇住個社會鬥左咁耐，好想靜下，所以有部份人會反對黃絲主動話要繼續鬥落去。

因此我地呢邊都要釋出善意，可能係減少勇武抗爭（註：本人極度支持勇武抗爭）。

但另一方面都為自己set 下底線，可能係若果政府繼續秋後算帳，勇武抗爭會再次出現。咁樣可以留下一個出兵既正當性。

我覺得雙方假裝停一停完全冇問題，即使中美貿易戰都唔係一直打到依家，經常又打下停下。

大家點睇？

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution